不要破壞 不要拉倒智能燈柱

咁貴一枝（值唔值唔知 但政府使錢絕不手軟）
起完都未用 就全部被拉冧晒
都幾嘥錢
分分鐘令政府起多啲智能燈柱嘅計劃要延誤
甚至取消
示威啫 行下咪算囉 最多佔下路算啦
燈柱就由得佢啦

錯post

???

咩歌？

#teardontthepost